[試行]連燈大鱷散戶牛熊指標 26/2

連燈一向臥虎藏龍
無數大戶散仔燈神股神集中此地
呢個post既原意係集合連燈巴絲既意見
為短線去向做一個指標
但要點樣解讀就各師各法啦

大家對聽日以至短期睇法係點呢?

睇好:
睇淡:

push

BTW
上個post係

好:52
淡:45

期結的原力平衡

咁少data, 知黎有咩意思

屌
次次一尻樣既
ON99

Lihkg恐慌指數又再升溫

聽日以至短期
哩個range好撚大喎